全球財富排名第11！農夫山泉鍾睒睒榮登亞洲首富

作為農夫山泉董事長，鍾睒睒十分低調，很少拋頭露面。

如今，在經歷了農夫山泉港股IPO之後的飆漲，他成為了亞洲首富，超過了印度的穆凱什•安巴尼和包括馬雲、馬化騰在內的一羣中國科技巨頭。

彭博億萬富翁指數顯示，鍾睒睒的身家在今年飆升了709億美元，達到778億美元，在全球富豪榜上排名第11位。這是歷史上最快的財富增長，考慮到直到今年他在中國以外地區還鮮為人知，這就更加令人矚目了。

賣礦泉水賣到身家全球排11 ，厲害了

好快被共產

甜水

拋頭露面
佢派你去做雞咩？

4蚊枝1公升

維尼：係時候收割韭菜

雜種：很想飲水了

難得真係用山泉水

準備出師有名俾個罪佢將公司收歸國有了

中國最勁都係茅台同水

下個割韭菜對象

韭菜

支那韭菜肥又大

大陸D首富
過幾年俾中共除到得返條褲

刁總：急不及待想玩玩了

下一個吸血鬼

養肥你再收割, next

侵吞國有資產

水係國有資產 咁農夫山泉都應該要收歸國有

身家一年升700億美元？

屌，下午茶加多2杯凍檸茶先

佢係唔係睇唔到新聞
連馬雲都比人割佢以為自己有咩能本事唔比人割

好快變農夫山墳

你賣的水
好像是屬於國家的哦

隨便攞國家d水去賣
充公家產

王>馬>鐘
誠哥算唔算俾人搞過？定係官媒嘴炮only?

佢心捻大鑊
終於輪到我要走資

憑實力成為狗共下一個清算對象

佢地被國有係幫到國家，係榮耀
嗰種幸福感你識條鐵咩

我持有農夫10ipo，會否被清算

佢應該想講出人頭地

咁係咪可以all煙巴巴了

都幾撚癲，有邊個會諗到用賣水賺大錢

一年由69億變到7百幾？

佢仆街喇,搞完馬云到佢

13億人

11哥

癲福人類同自然關係

農夫山泉董事長 鍾睒睒

全球財富排11

富可敵國

方向正確

D人不嬲靠ipo pump大自己身家套現
唔通一蚊一蚊咁賺咩

一年後，由7百幾億變零

俾人報一報
想低調都難

自從中共唔妥馬雲我就知

Royal級韮菜

中國富豪如過眼雲煙

大陸首富同哈利波利d黑魔法老師一樣中咗詛咒

佢係賣個樽

Ching 識啲嘢

細聲啲 姐係就跌

大陸煮嘢食個個都驚污糟，咪用呢隻山泉水煮嘢食囉，全中國靠佢枝水，你話惡唔惡？

下個到你

佢a股仲有間藥既上市公司，又係炒到巔左

兩位姓馬嘅都算係咁 之前王建林差啲俾人收埋皮

共夫山泉

賣水點解可以111倍PE？

上得富貴榜既
間公司好快會比人告壟斷

啲財富係黨嘅 睇下幾時收返

半間個企，佢d泉源係同國家拿，已經俾人揸住春袋

求其買樽裝水都變巨富，叫鑽石能樣水情何以堪？

顛覆

Ok 可以加入待割名單

正，又多間國企

最後應該會告佢非法開採水資源
或者用太多水
然後以前每賣左一支水就罰佢一啲錢
然後再派黨員入去接管

等睇暴斃跌死

賣水一年升700億美金

走資未

私自販賣國家資源

做中國人，權力緊要過財富好多

邊個仆街！咁大整古

水係國家嘅，所得財富回報國家好合理

係癲腹，打錯

急不及待好想飲水了

ipo 一手到依家 過埋個年放得